會員 佩雷斯主席請入 有野同你講講

我可能不是人 但你是真的狗

拉 香港輸啦

弱智黑警

冇人叫佩雷斯主席請入
你咪柒

大快活食到飯未

你狗黎

又25肉酸

秒

樓豬都係狗

點睇我專秒弱智

你聰明人都秒到

槍口對外ok?